漆黑裡XXX條撚屌係咁洗版令我諗起一個人

泥清 不過泥清高質好多

我諗起雨果

我諗起猿人

雨狗條飛幾多倍

💬💬💬💬

百幾二百倍？

你中過一千幾倍嗎？似乎沒有

泥清係我既燈神

CHING 做乜離開高登

大籮柚 兩邊走

真係好撚煩
中左一場波膽開成幾十個post on99

+1

佢老母 飛又冇 水人鳩買中左狂開post自含 好7煩

好似係40倍x30倍
40倍係拜仁0:0含大

條垃圾用盡哂運氣架喇
李城呢d垃圾點入到我獌2球

雨狗比佢低調得多 起碼有波飛

雨狗

用波飛黎證明同用錢做勢有咩分別

雨狗係咪仲有單叫人3000蚊請佢做野
定係另一個黎

寫波經

死二五子

辣殺假膠都咁多人信